有冇人有睇總之就是非常可愛?

旋風管家個作者,好撚甜,講兩個一開始就結婚,個女主好似有d秘密(活左千幾年既古代人?)

有

幾時肯洞房

有有話好似提到過輝夜姬所以估佢係本人

之前唔係話暗示緊作者同佢老婆？

等睇爛尾

日常咁甜下幾正
輕輕鬆鬆,應該都幾大機會動畫化

老婆日日係屋企打機
老公有冇比家用
IT狗老公係屋企寫CODE

寫埋game俾老婆玩

設定怪怪地
老公係天才但點解唔上高中
而家得初中學歷

就係天才所以唔上高中浪費時間

香港台灣冇人代理

最新一集既情報

女主個設計

係對雛菊黨既補償

結左婚咁耐 換個衫都唔比老公睇
知唔知咩叫結婚 洞房呢

真 但對小雅就

動畫化就推一推上黎

10月